港台節目"躁動時代"，揾咗個自稱示威者嘅人疑似幫政府維穩

唔知大家有冇睇，呢個節目啱啱揾咗個自稱示威者嘅人做專訪。以下係總結:

1)條友話示威者口講齊上齊落，但上到場警察一進擊，個個自己跑走，感覺前線被出賣

2)聲稱被捕後，警察對佢地好好，係好人，仲好言相勸佢地唔好再做暴力行為，擔心佢地判好多年

唔通港台都跪低咗？

個導演問題啫

電台早已藍爆
得電視部係清泉

就係電視節目

搵鬼信咩
而家

唔係拍俾我地睇架

可能上次白衣人個節目，俾人政治打壓

#7末村奈富

•5s

完全封鎖

1係事實，救人既只係少數，唔少前線心底都有咁既感覺

心入面諗同講出嚟係兩回事

屌 睇多次成集再講嘢啦
樓主斷章取義到…

港台不嬲都忽籃忽黃

冇睇添

咁要觀察耐啲

唔一定講對方好話就要屌

我都聽到話咩還警隊聲譽, 聽到打左個突

可能係外判節目

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

第一點其實又冇講錯

邊撚個前線講野咁唔用腦呀？